食得辣既人算唔算型

咁多負皮，冇人食得辣 ？